Cctvb“特技人“有首幾好聽嘅插曲

LONELY

毒L嘅心聲

I feel lonely~ lonely~~~~~

如果英文咬字準啲會更好，除左呢句根本聽唔到大部份歌詞